子華呼籲大家唔好買黃牛

各位今日買唔到飛嘅巴絲
唔使擔心 亦唔使咁急高價買黃牛住
子華話之後會有好多飛買
而且每人限買4張
雖然無可避免仲會有好多黃牛搶晒啲飛
但希望各位忍一忍
就算最後買唔到都唔好買黃牛
今日你比幾千佢賺
下次全香港又要搶唔到飛 同捱貴飛
只要全香港齊心啲 堅決唔買黃牛
等佢地蝕到仆街
以後我地先有好日子過
記住呢班人今日害到你浪費幾個鐘
害到你買唔到飛
你唔係諗住比錢佢地賺呀嘛

大家千其唔好益炒飛狗
大家都唔買
到時可能會低過原價求你接貨

呢個係革命
大家要堅持 誓死唔買黃牛

神即係神

唔係俾唔俾得起嘅問題
幾千蚊要攞出嚟有幾難
但點解明明我可以用正常價買
要因為呢班仆街食炒價

可能遲d好多post 話忽然有急事 想平讓子華飛

希望真係有呢一日
但要大家合作革命先會成功

老實說：今次主題香港，
都有班蝗買貴飛睇
咪比佢地睇lo,如果咁岩講佔中，佢地識Q笑咩

飛有價錢
而且係表演者都同意嘅價錢
一買（飛）一賣（藝）
炒飛只係過街老鼠
重有冇野要講

如果佢地用正常途徑買
買完自己睇 我理撚得佢
問題係有班人大量入貨扣起晒啲飛
炒高個價逼啲想睇嘅人食炒價
呢樣野實在大仆街
所以想叫大家堅持唔好買
幾想睇都好
寧願買碟睇返都唔好益呢班人
今日你比佢地賺一次 到你下次想睇show 下下次 下下下次 你就會一直比佢地捏住春袋

大家除咗自己唔買
都要呼籲埋身邊嘅人唔好幫襯黃牛
一定要全香港人合作先可以成功

大家諗下班炒飛狗
攞住十張$880
放極都放唔出
驚到尿都標埋出嚟
喊住求你$500收咗佢
呢個畫面係咪好爽呢

香港人會咁團結先講啦

今次我買唔到飛都唔會買黃牛睇，輸死班抄家

原來已經有post討論緊
大家幫手推

黃子華講黃牛

邊個賣買黃牛 都屌柒佢老母

屌你老母臭系，樓又炒，機又炒，連少少笑既機會都扼殺埋

實有啲自私精幫襯黃牛
但起碼我地做好自己本份先
如果個個都話得我一個買唔多
加埋加埋就變咗個個都買
做好自己本份再呼籲下啲親朋戚友
叫佢地都唔好買
我相信每個人出小小力量都可以make a difference

樓豬 欣賞你的赤子之心

係呀 個個都話無用無用無希望
個個都唔做野 默默忍受
香港人就係咁
政治係咁
連買張飛都係咁
肯做好自己再教化身邊嘅人
當每十個人有一個咁做
起身已經少咗10份1人會買黃牛
點解唔可以做啲實事

［眼紅勿入］連登仔怒屌炒家

唔知可唔可以學gaga咁陰啲陰的出

一開始話2場之後再多一場 過兩日又多一場 最後前後6場咁開

上次班黃牛燶到爆炸

屌你老母
個個等youtube上載無人買飛咁仲邊個會開show呀
知唔知咩叫知識產權呀
你先係on9呀